[非分化］有無人可以說服到點解要繼續黎明行動？

先戴頭盔唔係想分化大家

黎明行動係部分成功：令到全港停課，大部分人被罷工/遲到幾個鐘，突破抗爭只係週末進行嘅缺口，引發兩場戰役促成人權法通過⋯

但同時都係損失慘重：手足中槍，塞鐵個陣比藍絲打，引發民怨，導致中大理大兩次戰役，過千個手足比狗咬⋯

理大一役之後，好多人繼續想推返黎明行動，而無講過點改善行動或者點解決問題，唔係話完全唔支持搞，而係黎明行動有轉型嘅必要⋯

不停推黎明行動嘅人可唔可以提出d理據說服到我地繼續？

無論你地嘅理據說唔說服到大家，都希望大家記住唔夠人唔好夾硬搞，上次見到個學生比狗na坐頭真係好心痛
Be water 先係真理

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

唔認同係未有方法轉型之前應該暫停黎明行動嘅請正評呢個留言

1/40

暖氣軍師做野唔駛你教

2/40

唔搞喇，依家興遊行，和平！

3/40

4/40

發晦氣無意義㗎，有理據就請你提出

其實講都講左幾萬次，不過係d 軍師想推手足死

發晦氣無意義㗎，有理據支持或者反對請提出

5/40

6/40

7/40

8/40

如果行動形式人數都同之前嘅一樣，就諗過先吧

一切有效手段向政府施壓囉

我理解有人係見到黎明行動成功嘅部分，所以想繼續，但一招唔可以用太多次，依家再搞真係唔適合

9/40

10/40

咁遊行夠唔Work 你又行？

1日半日都幾難有壓力
利申 聽日會再試多日

個人覺得依家嘅黎明行動嘅模式已經比班狗摸熟，依家照返一樣嘅行動嚟搞係弊多於利

日日黎就變左預約拘捕 冇左突擊意義

手足不被捕不受傷最重要

呢d 野人人都知，係黎明撚死唔聽
你同我講唔係別有用心我真係唔撚信

黎明行動根本就係一班反社會人格既連登仔
想睇人仆街既送頭行動
被人塞既嬲，塞人既被拉
推行動既就坐係屋企食花生

下次係咪連出去遊行都俾人話係反社會人格呀?

今日和理非，
聽日咪勇武囉

我從來都唔認為有人覺得任何遊行同集會係work，我覺得最work係罷工，但我一個人罷有咩用？
發晦氣唔會幫到任何嘢，要贏唔係靠民意，唔係靠武力，係靠手段啊一開始圍狗屋可以落佢地面同救手足唔使扣48啦，依家有無用？去佔領機場係有用㗎，用咗兩次已經比政府解決咗啦，同一招用得多就係送頭你明唔明？

冇人出自然冇下次

人地就係要人送頭

你都講到黎明行動係有幾大效果啦，

而手足被拉被開槍係班仆街狗咬到人問題，而唔單純係黎明行動導致，姐係譬如夜晚做同樣既野，一樣都會比狗咬，但對經濟社會運作又無咁大威脅。

黎明行動多手足被拉被開槍夾埋黎講既話，個原因應該係唔夠人啊！

如果黎明行動推到有今日晏晝咁多人，班狗有咬得咁易咁爽？？？

黎明行動係民憤嘅表現
七傷拳
唔係平時呼吸飲水食飯
一出實在成千手足被咬
政府又可以搶民意/求之不得

我叫班人提出理據說服我地，佢地就發晦氣話乜都唔搞大家鄭係遊行得啦

繼續遊行！行到共產黨落台！

要贏唔係靠民意，唔係靠武力，係靠手段啊一開始圍狗屋可以落佢地面同救手足唔使扣48啦，依家有無用？去佔領機場係有用㗎，用咗兩次已經比政府解決咗啦，同一招用得多就係送頭⋯

有冇諗過
中午一起貼文宣！！！

要贏唔係靠民意，唔係靠武力，係靠手段啊一開始圍狗屋可以落佢地面同救手足唔使扣48啦，依家有無用？去佔領機場係有用㗎，用咗兩次已經比政府解決咗啦，同一招用得多就係送頭你明唔明？

你做咩姐

但要今日出黎行既三百萬人十分之一唔好返一日工，都難過登天。。。。。。。

黎明夠唔會令共產黨落台啦

On9 logic

你唔係以為講句 （先戴頭盔唔係想分化大家）就真係唔係分化呀？

咁點解要繼續遊行？
每次百零廿萬人 政府都係唔回應
警暴無停過

有呀，和你lunch + 貼文宣

推緊學生去死

你可以唔認同我講嘅嘢，但我只係希望想搞黎明行動嘅人說服下大家點解要繼續？

屌你老母啦分化撚

尋日之前又講到今日遊行幾重要
今日行完即刻變面話遊行無用
所以話連登仔當人condom 最叻

冬天凍咪要出來火魔熱吓身

你罷左未？無遊行聚人氣發夢等罷工？

呢啲似師奶又黑口罩似手足 硬做害撚死啲學生
比我都諗唔到呢隻係狗

班狗玩便衣手足一唔覺眼就死撚緊

你又有無手段？

和平咪好似今日咁未開起步就黑旗
咪好似上次咁開始無耐就比人掉催淚餅
咪好似之前咁返屋企比人斬

無錯

同一招用多幾次就會比人收皮

其大家有冇諗過 點解法國既革命可以咁成功

我地就最叻豬 就係合法遊行幾百萬人出黎打飛機 然後第2日就 我要返工不了

相反法國 人地係全國多個地方罷工罷市
點解得地香港人做唔到？

搞活動又屌 唔搞又屌
真係唔知想點

夢到d車唔知點解爆曬軚

岩呀

同一招用得多班狗會摸熟個模式，我地就會被迫打陣地，到時手足就會好危險
要贏唔係靠民意，唔係靠武力，係靠手段啊一開始圍狗屋可以落佢地面同救手足唔使扣48啦，依家有無用？去佔領機場係有用㗎，用咗兩次已經比政府解決咗啦，同一招用得多都係變相送頭⋯

真 黎明成效低 擾民損耗大

而且香港人必須認清 單靠香港無可能打低中共

依加配合國際圍堵中共先係上策

你可以起我底睇我出過嘅po
你鍾意屈我分化無所謂，但記住發晦氣係幫唔到成件事，如果你有理據就講出嚟說服大家繼續黎明行動

呢D野人人都知，黎明撚都知
不過黎明撚目的係想睇人混亂姐

似乎你係5毛多d

連登仔唔會講呢d說話

無發悔氣呀，但我覺得你發多

我自己真係覺得要加強惠民既行動
同埋針對狗狗既行動都好支持

連登仔唔會講呢d說話，不過會做出黎

民意一早歸左邊
上次成個星期黎明行動
每日可以返遲放早 不知幾爽
我公司班淺黃/藍絲 一聽到有得早放
跑得快撚過保特

聽朝有咩會議林鄭會去，我話埋比你知
黎明好多連登仔話要攪，但果個會議唔會有人攪，自己參透下點解

push

呢d要幫區議員做

幫推
我都諗唔到黎明行動既意義

老實講我從來唔覺得任何人會認同遊行同集會會令政府跪低，但係依家200萬人入面幾多個願意無限期罷工？幾多個願意企前線做勇武？遊行係集民意話比全世界知我地唔係無用過和平手法，而係用咗政府都唔理，所以我地先要武力抗爭
要贏唔係靠民意，唔係靠武力，係靠手段啊一開始圍狗屋可以落佢地面同救手足唔使扣48啦，依家有無用？去佔領機場係有用㗎，用咗兩次已經比政府解決咗啦，同一招用得多成效就越少變相送頭

一下就ko 你啦 ， 日頭開花 小隊快閃 大工商業區火魔落地下馬路 公司落閘 完 大家都唔撚洗返 罷撚曬工

發晦氣係幫唔到成件事

不停叫停黎明行動嘅人有冇更好嘅升級方法？

聽日係死線

定係你地當死線係鳩up？

如果死線後冇任何行動

仲叫死線？

依家唔係要比理由你地支持黎明行動

係比其他方法我地升級

有未？

死線啦喎

無撚錯
一個區既地區工作係要成個區既人一齊做 唔好靠區議員一個打哂
但係講緊行動既話，單一行動同幫區議員打地區牌係無衝突

拉

可以係黑警開真槍電單車舞龍,大舉攻暴大理大....
咁惡劣情況下民調都可以反彈5-10%支持度
你就知黎明行動副作用幾撚恐怖
同埋唔好以為區選贏得好爽,根本六四開都唔到

再搞黎明行動等於幫黑警政府助攻

話緊啲唔肯理性覆樓主
淨係識話人嘅人

點解要曲解我嘅意思

誤導群眾呢

你有咩陰毛？

共產狗？

tru

我個department每次都有一半人罷工，1/3人願意無限期罷工，但得我個部門係咁只可以比到壓力我老細，有幾多人願意咁？
你未講點解要繼續黎明行動

黎明行動係強烈民憤

呢一刻未夠

可唔可以重守幾個站 幾條路就算
起碼無手足落單出事

所以話同一招唔可以用得多，唔轉型根本係送死
要贏唔係靠民意，唔係靠武力，係靠手段啊一開始圍狗屋可以落佢地面同救手足唔使扣48啦，依家有無用？去佔領機場係有用㗎，用咗兩次已經比政府解決咗啦，同一招用得多變相送頭

非分化，你班番工撚如果肯罷工，邊個想黎明行動。上面d被罷工覺得好開心嘅其實我覺得好嘔心，但我歡迎你地繼續食我地手足嘅人血饅頭，如果你食得安樂嘅話。

得圍爐嘅人知係死線

外面嘅人根本咩都唔知

冇宣告嘅死線who fking cares?

我無，我只知到呢場運動入面人係最重要嘅資源，任何行動都要有明確目標同盡量做到不被捕，暫時罷工，快閃RB同裝修係我覺得最有用嘅

btw你未講點解要繼續黎明行動

咁係咪以後都唔洗旨意有死線？
一早宣傳左
係你唔知姐

紅色大字就大晒咩

答撚到？

True

冇強烈民憤嘅黎明行動間接助攻政府同黑警

大家可以睇下民調就知咩事

我覺得幾好，大家討論下

我無屌啊，我只係希望想繼續搞嘅人說服下點解要繼續
一開始圍狗屋可以落佢地面同救手足唔使扣48啦，依家有無用？去佔領機場係有用㗎，用咗兩次已經比政府解決咗啦，同一招用得多變相比班狗摸熟模式等我地自己送頭

係全港人都唔知，得連登仔知...堅離地啦

係咪當冇死線先？
係嘅我依家即刻出去宣傳
冇死線
因為冇咩人知

收皮啦垃圾

見到咁多五毛落力係連登推黎明先最恐怖

因為無人諗新既升級方法

我明點解你覺得無用
但我覺得呢個先係兄弟爬山
一埸運動要keep住係需要能量
而能量唔會無啦啦有
遊行，集會其實都係聚Energy

被動罷工（黎明行動）真係fail咩？其實係work，但因為變左打陣地（各方因素）所以先變中理大咁

的確，終極最有用一定係罷工
但點樣叫人罷工？遊行係其中一個方案
但keep住被動罷都係

邊個work？個個都work，但唔係一下子有成效，所以叫人地唔好搞/送頭係無意思

你唔join，做自己個套is ok
其他小隊做自己個套都ok
呢啲先叫兄弟爬山

要返工既點都會返到工

條死線係你地自己吹出黎
定係你個世界得連登
重覆失敗行動叫升級
笑

笑撚左
駁到未？

呢樣真，點解5毛咁積極推黎明？

大家都明曬啦下話

笑左
咁係咪要全香港人同意先可以叫死線
咁大家都係暖氣算啦
反正政府理撚得你
又話升級
原來又係鳩up

咁你答到上面位ching未

一早就重便衣狗係大家平時黎明行動會去嘅地方圍捕你
街坊幫手就告襲警，請問點解決呢個問題？

咁不如你教下大家應該點做
唔好淨係bam

Agree

破壞真係可以爭取到五大訴求？
由六月到而家，已經差唔多六個月，好多人都會話政府當初沒有理會市民和平表達意見，一意孤行，先會令咁多人走上街頭抗爭。持續左一段時間，林鄭先肯行出黎，淨係肯撒回反送中條例，但政府立場好強硬，唔放過使用暴力嘅示威者，令行動漸漸升級，同時警謊警暴越黎越嚴重。
老實講，裝修地鐵、黑店我冇意見，但無論示威幾暴力都好，前線擲個汽油彈過去，黑警最多咪「十成」燒傷，但事後比人捉左 ，黑警點虐待你地 佢地都會有人保，甚至開槍嘅人都可以無事，反而令到黑警更加為所欲為。而政府亦無因為前線嘅破壞而卻步，縱容黑警仲要出晒面話要同暴力割蓆，又唔肯成立獨立調查委員會。
我唔明點解大家見到中大搞成咁，轉個頭塞紅隧 喺poly起防線(印象中嗰陣啲警察未搞poly)，好好地嘅大學開完火變晒廢墟，喺入面嘅人比人拉晒，而黑警放完幾千粒催泪弹濫用職權不守信用都好，最後都係乜事都冇。設路障，破壞建築物，政府就會聽？係嘅話林鄭當初就答應晒我地啲訴求，場運動點會持續咁耐，佢都只係中央嘅一粒棋咋⋯⋯日日睇住咁多人受傷、被自殺，係咪真係應該繼續用咁嘅方法抗爭？攬炒？
當初因為和平表達訴求冇用，大家先用第二個方法，而家用破壞去表達訴求，政府根本唔接受，點解大家仲要呢種方法去表達訴求？
實有人會問唔用暴力唔攬炒 你諗到方法咩？我唔知可以點做 我只係希望唔好犧牲更多人⋯⋯但我真係想問而家咁嘅情況 係咪真係爭取到我地想要嘅野？真係冇其他辦法？

答撚左啦

重覆失敗行動叫升級

???

咁未姐係打陣地

高學歷廢青以前有個post
講thought-terminating cliche

【操縱思想系列】「不了，咁你做過啲咩，香港係咁」：Thought-terminating cliche 終止思想嘅諺語

人地問你點解要搞黎明行動
你就答人「唔搞喇，依家興遊行，和平！」
即係唔比人討論黎明行動既好壞

抗爭可以走到今日靠既就係反省同埋進步
無討論可以點進步？

聽日已有共識 你咁即興講冇用㗎

仆街la 咁冇人出咗個次個班咪又危又condom 可唔可以共識左搞定唔搞先吹雞叫人
利申：上次黎明有出 同埋上次成功係西灣河開槍單野

啱啊，好心痛要靠手足血肉之軀去幫大家被罷工
自私到爆

其實推黎明行動
黎黎去去都係得個幾條友

大三罷

我諗唔會見唔夠人都堅持搞掛

一早重便衣狗街坊裝係大家搞黎明行動個d位圍捕，街坊幫手就告襲警呢個問題點解決？

認同各有各做，但希望大家都可以理性討論下

問撚緊有冇其他升級行動
你地冇嘢講
話繼續黎明行動
你話送頭
話失敗
所以你想點？
有更好行動計畫未？
冇就收皮
咪撚阻止人地自己升級

問題係第一日唔夠人好易出事

呢樣真

和理非要靠自己啦

每人行多步

罷工，快閃RB同裝修

便衣狗整係識打學生 你小隊人人學識火魔
再講 到到都有狗咩 同埋邊個嗌你話比人聽你去邊 你自己知自己去邊咪得

聽日黎明係助政黑警/政府

唔明點解要搞

共識？？？
真心？？？

搞緊公會啦

黎明行動唔係就係快閃RB咩

狗就係阻住行動嘅因素
一係打柒佢，一係閃去第二度
效果往往伴隨風險，問題係我地考慮效果多定風險多

只係重複行動變有升級

罷工
人唔笑狗都吠
日日鳩叫搞工會
三罷
得六萬七千人

仲有你講嘅快閃同裝修
早上一樣可以做

堅持搞，然後少人就露曬底

黑警宣報止暴製亂成功就慘啦

唔可以咁樣

人地曲到圓，咪認真。
之前有兩個PO討論到爛，無死人或突發嚴重警暴事故（周同學、開槍、傷眼），無時機，黎明呢類活動出既人數就唔吹得起，風險大。
另外預先講定一日，對家已經早早埋伏，容易送頭，除非你即時臨時改曬唔做，無預告下做的佢之前完全無見過既野。

笑撚左
你啱啱講嗰啲叫升級？
次次都做都叫升級

你有預告㗎喔
我話嘅快閃係無預告㗎

你有預告㗎喔
咁都叫快閃？

全港十八區
我都開過個post叫手足
無時無刻都可以開始裝修
冇撚人理

又冇用個身擋住你

點阻你黎明呀

討論都得瓜

同一招用得多根本就無咗成效，講咗半年be water但好多人都做唔到

其實同一招用得多個成效低咗好多，講咗半年be water但好多人都做唔到

根本就冇所謂嘅共識

係班人同5毛係度打飛機

認同啊，講咗咁耐be water但好多人做唔到

咁無一個位係無風險下然後有收益
黎明行動各個小隊係咪做得好？
淨係扔磚就叫set rb
有啲區連索帶都無ready

再者，哨有無做好？
有無保障自己嘅情況下做好街坊保護工作？

咁所以應該係檢討黎明行動嘅細節
定係再諗新行動？

快閃rb對我嚟講同黎明行動差唔多
裝修，哨唔好一樣衰，再者，代表性有幾大？

可以繼續傾

冇預告點樣聚集手足
之前黎明行動失敗我覺得係因為太少人
而唔係行動本身有問題

其實不如係黎明嗰陣做文宣 搵人大大聲講政府 黑警 黨鐵嘅罪行

逼到班港豬聽我地講野 唔駛阻佢地返 佢地自己會俾我地搞到人格分裂

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可
129三罷

打柒佢未變相打陣地

(12.9) 我想講 黎明行動 需要調整 唔係唔搞好過

有計仔

成立工會

同埋無突發嚴重警暴事件，就少街坊支持，出既人都少，掩護就更少。藍絲打學生都無人幫，重可以玩人民鬥人民。

衣加係重狗包圍等大家去

諗吓點轉型啦

老實講唔係完全無用，但再搞真係弊多於利
不停堅持要搞嘅人又唔講點改善，一味叫人出

推

咁樣好大鑊，會死好多人

同意。。。尤其係出晒 post 擺明車馬等送頭係好不智, 成效唔大仲令人反感... 之前係成功過, 但同一招再用就未必work
至於有咩枱底辦法, 大家要再從長計議

依家係重狗等大家過去圍捕
你多人去未姐係變相陣地

中大同理大係因為打陣地同埋手足去兩大
救人先比狗咬左咁多人

做依D行動前最好同人組隊 單拖一定比人打

所以黎明要確保手足安全

第一 唔好陣地 要快閃

第二 唔好單拖 要組隊

大家要進步而唔係原地踏步

每人行多步

勇武要夠多人先得架，如果唔係人間蒸發都冇人知呀

即係問題係有狗
咁見到有狗緊係唔會係附近快閃

啱啊，講咗半年be water d人都係得個講字

(12.9) 我想講 黎明行動 需要調整 唔係唔搞好過

（苦勸）真係唔好再搞所謂嘅黎明行動啦

係，但宜家d狗係街坊裝重狗等圍捕手足，街坊幫手就告襲警

黎明係民憤

需要轉型

街坊裝嘅便衣狗防不勝防

唔想浪費咁多時間係呢條智障上面 我地叫除左係好多人唔同意 另外唔想有人被撚完出黎之後無啦啦比狗咬
你唔好得把口靠屌人唔跟你 你呢D狗頭軍師聽日自己塞爆佢 但如果有小朋友被咬 責任必然係你地班人身上 唔好諗住道德綁架 我唔受呢套

屌啦媽 大大聲公海叫「行動行動」
你當班狗弱智？
一早伏定係熱門地點
聽日一定有學生返學去
班冷氣軍司

無人知地點 包圍邊度呀

遊行都有狗咬人
咁係咪唔洗遊行

人地話因為太少人參與，下場太慘烈，你唔針對問題，乜都話人潑冷水分化

認同啊，一班人口講堅持搞
但又唔說服大家點解，又唔講點改善之前嘅行動

因為雖然真係一路講be water，但係我發覺真係無咩PO研究響唔同情況點樣散水，之前冷軍只係睇live話點解唔散，現場其實係散唔得到。
反而到最近有討論下技術性點樣散，所以今日見到其實大家有的位識點留位散。
呢方面既技術PO太少。
之前一話散水就馬上被話散水L
其實應該大家要識變身新職業：散水師

我唔係完全唔支持黎明行動，但d行動真係要轉型，無解決之前嘅問題繼續推人出嚟等於送頭

啱 要 be water

Be water

你搞咗咁多次，人地都捉到你條路啦
你要塞交通，嚟嚟去去都係個d位㗎啦
仲要係公海call馬去，唔好當佢地完全係智障，人地都識進步㗎
生存最大嘅敵人唔係弱小，而係傲慢

你諗清楚個成效
黎明行動要一早各區一齊搞先可以變相大三罷，宜家人又唔夠，有一班又一早比狗咬左，剩低得返1-2區成功有咩大嘅意義？
唔係話完全唔認同，但繼續返之前嘅行動成效有幾大？

永遠問呢班so call 勇武點解升級唔直接搞禮賓府 搞宿舍 呢班人就會多多藉口

行動目標要明確，目標達成就係閃水模式

其實點解仲用血肉之軀明塞？點解唔用暗一套......

因為好多都係心口掛住個勇字嘅細路

好多都喺blocked user叫人搏命衝

認同啊，但個進度慢到
講到底都係大家自私，大家無罷工嘅決心

睇情況，目標未達成有時都要走。

早兩人土瓜灣比人拉果單先唔明，明明連登完全無吹雞話果日，架巴士黎緊就set RB（即係唔夠早，要當住大家面做，風險大好多）,之後唔走，巴士停佢地去成車人面前噴車窗，被車上面的人落黎制服報警。真係好奇怪。

呢兩個月係咁煽動叫人衝/叫人送頭

唔知有咩居心

連登仔就舒服 開個post叫人出去 一堆便衣聽朝standby等你地 要搞可以搞 但一定要有工會支援先搞

即係個問題係你覺得成效同風險唔成正比
成效方面
其實好多遊行集會成效都接近0
風險方面
我覺得可以降低
say睇哂周圍有冇軍裝狗先
同埋人少唔好換black bloc唔好行動

求後援

叫停黎明嘅唔知咩心態三罷一直都係港共春袋 之前失敗嘅原因唔夠人呀！你班仆街仲叫停黎明 搞到聽日黎明行動唔夠人仲易失敗同送頭 聽日班手足真係多得你班仆街唔少

黎明行動嘅影響係連鎖效應 唔係影響一時三刻
之前搞左幾日黎明行動 換黎停課五日 已經影響左教育界未來三個月嘅plan 家長要留係屋企照顧小朋友
大部分人遲到 早放
唔好話咩拉人 送頭 依家濫捕濫權
你好人好者行係街都可以拘捕架啦 哂氣
告唔告得入先係重點

你有冇出過黎明行動架
啲狗係快到得兩三分鐘比你block路，欄都拆唔撚切，set完佢十分鐘內清好有咁乜撚野用有時有街坊都冇撚用，有便衣狗跟一樣會搞鳩到你。

五毛黎 唔使理佢

加油

每人行多步

yes
由8月塞鐵講到而家根本罷工就唔可行 ( 講得白啲根本冇人肯罷工 )不過呢度啲人唔接受

even 肯罷工嗰啲只不過係搵萬零二萬蚊個月，嗰啲根本對香港經濟唔會有影
響老實講above五萬蚊月薪嗰啲有幾多個罷？ 全世界最叻罷工嘅航空界都冇join啦

我唔知啦，可能大家唔同做法
我0000-0300已經睇定路況間唔中拆定野
0430開始set 咁之後就索哂
大概0530收工
小隊人數唔透露，不過唔多人
無欄咪用竹/巴士站

仲用poly之前整嘅膠釘陣
其實係有死車嘅

要令一個車站開唔成，之前唔係做過晒啦咩？點解又走返回頭路用人肉路障？

痴線 我講左咁耐 無話過搞交通
目的只係要公司落閘 你到低明唔明
小隊地下遊擊式開花 了解唔了解

我個區晨撚早已經有狗佈防，兩三分鐘用垃圾桶啊竹個啲block完，然後十分鐘內藍絲/狗就會清走晒。講真咁樣搞完又高被咬風險，然後block得個十分鐘真心唔撚抵。

你搵幅唔係黎明行動拘捕既相 去說服叫人唔好黎明行動？

唔搞交通想問搞咩？黎明行動唔係就係想搞交通等人被罷工咩？

你地個思維可否唔好停留喺路障

咁呢啲位真係無辦法
我地係小隊所以唔洗係固定位
加，塞都係塞次主要路段
同埋用個啲吉爆車呔嘅係好work
如果講定，佢哋都有排掃

咁你有咩建議 真心問既

我唔想講太白呢個世界好多方法架

將相臭到隔住個Mon 都聞到

今日啲文，呢個算最有貢獻

黎明行動，堵路塞鐵 邊個受壓受影響？
一般市民(黃+藍+?) 99.99% 受影響
政府 0.01%

靜靜哋講比你知，和你lunch 最成功
如果如果集中力幫一間中行john，只john一間，少就安全，安全最重要，長期日日就最能保持力量。

照舊用返之前個套真係無意義
收益好微
又無左大學做據點塞主要幹道
塞鐵真係無意思

轉型

你諗返之前其實好多野有人做過晒，第二日連個站都開唔到，仲塞乜鬼

一日唔轉型, 除非有突發野, 唔係真係唔搞好過搞

人多既黎明行動係好屈
係 feel 到全香港都無人可以置身事外
感覺好爽
好適合愛打飛機既連登仔

個站開唔到啊 但班港豬一樣會搭巴士開工架wor

上次成功係因為中大封到吐露港
理大封到紅隧
今次呢兩個點無左
好難咁有效

點解12月9號又要搞黎明行動？？？？？

有班傻仔仲成日話一無POLY/CU就等於黎明係純塞鐵
咁既思維想同共產黨鬥popo毅進仔都無佢地咁豬兜

遊行係用人數話比國際社會知我地嘅訴求係有大量民意支持。而黎明行動真係睇唔到對件事有咩幫助，只會置手足於險境。

老實講除咗你呢個cm算係真係理性討論之外，其他不停叫人出嘅都係得把口

認同增加管治成本係其中一個好重要嘅行動目標，而將快閃行動嘅時間縮短至秒計係好重要，但可行性有幾高要實踐過先知

但都唔好忘記，呢場係持久戰，一個禮拜黎明行動有成效但唔足以令政府跪，但足以令我地損失極大量前線手足，如果持續嘅黎明行動，我地仲有無足夠嘅手足去繼續抗爭？就算和理非進化成前線都需要時間，我地可唔可以確保一路有足夠人手？

所以所有嘢大前提係行動目標清晰，所有手足都要記住be water，人先係我地最重要嘅資源，不受傷不被捕啊

關於2丙，應該係哩個
手足們 鐵唔係咁塞架

但係依然認為塞鐵，對政府壓力少，或好好好樂觀的夢到政府終會被市民嘈，但小市民已受盡 99.99% 壓力。小市民已比錢...
如果可以入閘比錢前塞到，我唔反對

直接開花 你搞交通 啲人都要返工 點解唔直接要鋪頭閂門

和你lunch 日日都拉幾件
應該叫停 唔好送頭

張相係幾時

但冇人做

做到長期全國大罷工就有用
始終香港人仲未做到
可能有工會先可以諗